(高薪文員)有無人收到消防隊目(控制)信？

其實做啲乜？
一個星期番幾多日？

無人收到